「緊急！」要人 ！要人 ！票站要人！！

黃絲出來投票啊⋯⋯

推

推啊